美國法治已死？

明目張膽咁作弊，又畀佢過到骨，仲有法治嘅？

香港人向 creepy joe 遊說時，要記住佢個位係透過選舉舞弊呃返黎

你地要知道自己同個扮正義嘅罪犯 deal 緊

因為米已成炊畀白頭佬贏咗
只不過係我哋為咗要著眼於香港抗爭
只可以對佢用茅招奪權隻眼開隻眼閉

仲唔肯認輸 cctoy

即使米已成炊，選舉舞弊就係犯法

美國法院拒絕受理，就係縱容罪惡

以後係美國只要有權有勢就可以無視法律，法治已死

必須承認，拜登係靠選舉舞弊去將個總統之位呃返黎 ....

無幻想 trump trump 會有進一步行動

但必須承認，拜登係靠選舉舞弊去將個總統之位呃返黎 ....

同埋超過一半人好唔值得有特朗普 只可以怪特朗普個口太臭

咁又點 連法庭都唔受理 可以點做
既然已成事實 就睇佢有冇命捱到4年
或者睇佢可以點將自己國家 搞到成劈屎咁

法治已死就未必，始於侵都無好決定性既證據，但係拜登上場後美國文明已死就真既

FC?? Evidence?? 你搵唔到因為根本冇

公義同法治係兩樣嘢

法治係為彰顯公義而立

而彰顯公義唔一定要透過法治 ....

法治係為彰顯公義而立? 邊個同你講?

可能你食慣專制統治, 做開習近平統治下的順民, 不如我話你聽, 共和黨其實係未死的, 你deal係搵佢地去參眾議院deal

此外, 你作為一個白卡佬, 食左幾多藥先以為拜登用同香港人關係, 決定佢對香港做乜? 佢在乎就唔會兩年都無做乜野支持香港. 明明食哂人血饅頭助選都唔做, 證明佢極親中

so, 你以為講兩句好說話又或者痴埋去, 佢就放棄中國要你?

我真心唔屌你弱智, 但你點解要迫我?

班Local都未出聲 遠在香港嘅連登仔已為美國人發聲

你可以話我錯，然後畀原因，但唔好似度扮曬野

邊個同我講關你屁事咩，你想話我錯咪畀理由同解釋囉

嘩大哥你係咪有病呀？首先我都未話你錯，我只係問你邊個同你講。第二我扮乜撚嘢？我有話我任何嘢畀你聽？

邊個同我講？唔記得喇，得未？

咁的而且確唔關我屁事嘅，只不過係我從來冇聽過有人咁講囉。都係嗰句啦我都未話你錯你就咁緊張，不如睇下精神醫生好唔好？

之前又話關我屁事而家又話唔記得你講畀我知把撚咩屌你老母

我答返你問題又要屌人，你有無病呀？

認輸還認輸，舞弊還舞弊，咪撈埋黎講